[快投票］時代雜誌2019 風雲人物 輸緊俾BTS

時代雜誌2019風雲人物正在投票！
快啲入去投香港人！51%呀！
輸緊俾BTS呀

［區選］藍絲散水運動，正式開始

強烈要求防彈少年團個名俾返香港人

sign up唔到

same

香港班細路真係要接彈

push 要比啲耐性 sign up, 要 switch 唔同 browser, 同 confirm email

push

推

Sign up唔到請用以下方法(有人話等耐d可以email sign up到) ：

1. 用無痕模式入去，唔得就㩒完3個"No" 熄咗個頁面再開

2. 删咗cookies再F5

推呀屌

唔同意 何必做假數據當鄰國啲人唔上連登咩 陣間比人dq咪7

開唔到佢個confimation email

Application error
An error occurred in the application and your page could not be served. If you are the application owner, check your logs for details. You can do this from the Heroku CLI with the command
heroku logs --tail

唔係做假數據，係因為投唔撚到香港人呀！
我叫你refresh到投到為止呀醒目！

我覺得你唔SIGN UP既話你投個三個都唔會計
屌啦星chrome sign up唔到 Edge連個網都開唔到

咁我柒了sor

順手睇下隔離 ［技術post］Times年度人物多次投票

重申唔支持種票

same....

我手機得
試吓用手機SIGN UP

就係用緊手機